其實摩迪都唔後生啦

大家放過佢啦

牙朗仲老佢半年 點解佢踼得差就得
牙朗踼得差就唔得？

逗住牙朗好易攰

無話唔得喎
個個都有踢得差既時候